(台測)柒武士

未播完下次推POST播返
暫時用住SKLIVE睇先

故事背景是遙遠的未來，那裡可能是也可能不是地球。漫長的戰爭結束後，許多武士淪落為作惡多端的野武士。神無村是一個盛產白米的村莊，每年到了收割時，野武士便會來到村子搶走村民辛勤種出來的白米，反抗者格殺勿論。村民無力反抗這些機械化的野武士，只好任由他們搶掠。除了白米外，野武士也隨意擄走婦女。村民終於忍無可忍，決定要聘請武士去對抗野武士。農民利吉、「水之巫女」綺羅羅及其妹小町代表神無村前往城市尋找武士。神無村沒有錢，只能以白米飯作為武士的酬勞。尋找武士的過程並不容易，要打敗人數眾多的野武士，至少需要找到七位武士..

其實個世界觀真係一流
角色設定都各有特色 鮮明易認
對武士精神既探討都幾入肉
不過幣在戰鬥場面果到
一把katana就可以削鐵如泥 開晒掛咁砍野武士
實在係無辦法將武士對決果種紮實感表現出黎
但始終都係我最鐘意既動畫之一

人點打機械人呢

以前tvb有播 d畫面睇到我眼都突埋 好撚豐富 人設又靚

呢套好正